# ALG4_MaiorMenorValor

Programa que recebe um conjunto de valores inteiros e positivos, calcule e imprima o maior e o menor valor do conjunto. Para encerrar a entrada de dados, deve ser digitado o valor zero. Para valores negativos, deve ser enviada uma mensagem. 